（忽發其想）如果成地都係彈彈波

咁行路唔帶眼又或者帶左面具咪會跌倒🤔